玩過ff10的人請入

推 1/5

推 2/5

推 3/5

推 4/5

好玩 唔算難 但10-2就垃圾

推 5/5

FFX係最後一隻有FF味既遊戲，必玩

其實都係普通回合制，講唔上有咩特別好玩，既然你睇咗劇情唔玩都冇乜所謂

巴打係鍾意個故事定遊戲性?

FF10 用幻光盤系統比較麻煩之外
其他講劇情、音樂都係一流

利申: FF10 、FF10-2 都白金

故事冇 FF7咁好，但勝在簡單易明同完整。
遊戲性黎講係今時既眼光黎講係普通回合制JRPG ，
但當時黎講係好好玩架啦。

個人最鐘意FF10，男女主角個種想愛又不敢愛真係好令人心酸

跟住落嚟係你既故事

ok 今晚就課黎玩玩先

拎最終武器係懲罰

咁你玩完ff7鍾唔鍾意先
鍾意就買啦 ff7 10多數人心中ge系列巔峰
玩法係好普通ge回合制 睇你啱唔啱

值得玩

啱啱爆完
劇情滿分 gameplay 依家既感覺玩落麻麻
同問 開唔開X-2好
玩過7 10 14 15 全部都推薦

15你都覺得值咁x2玩埋lo
有個happy end都好
但玩完千祈唔好睇x3小說

15 我反而好鍾意 去reddit睇都好多正面
連登見親就反 真係唔敢出聲
依家隻game出曬補完返劇情
希望大家返去玩多次 會有唔同感受
佢衰在斬件賺你錢唔好似ff7r咁講定

x-2 個結局埋得好靚 唔係好想happy ending

其實15我玩落個陣都係enjoy多
個地圖雖然空但迷宮整得幾有心機下 但水都之後真係死罪
佢dlc如果出曬補完都還好 之後cut曬變小說 幫唔落

15 呢d垃圾仲有人話好

好想睇晒成個故事結局
但係玩X2次次開咗個頭玩唔落去

淨係聽音樂都夠 .. 以前FF D音樂真係好撚癲

玩14啦

好撚好玩
劇情音樂遊戲性都一流

我自己就鐘意10既故事多過7

10好難玩
我玩到大約中段 (好似係條亞馬遜女加入無耐) 已經卡關
連平時遇敵D雜魚都打唔嬴
唔知係咪光盤升錯野定係要刷LV打

仲有個個水中排球又係好難玩

Ff7舊版都玩得過唔會玩唔過10
7記得後面都有機會會卡關

我買左舊底
跟住佢出royal
想我點玩多次
課多次比佢做傻仔咩

Ff系列一向都係
你中途唔練下等會卡關

10好玩, 10-2 唔好玩
WAIT TURN好玩過ATB
玩到中段羅到7曜之武器開始就易玩, 最難係避雷300次
走SPHERE走哂全個盤先癲, 可以學其他人D技
玩水球跟攻略搵到神人就唔難玩
KILL下TIME享受下故事唔錯架

15 都推薦 咁應該無集FF 你會唔鐘意

8, 13, 7 REMAKE我都好似無刻意狂刷怪練

爆咗好多次
係就係短咗少少
但係好撚正

我覺得8仲難玩
10之中我最鍾意嘅角色俾你叫亞馬遜女

搵渣船果個入隊好撚易

10真係好撚正

10-2就

FF系列主線不嬲都唔難
順住打就唔會過唔到
難既係副線隱藏野

8冇玩
新果啲當然唔難
13同7r唔洗練係正常

第5個final boss痴左線架

CCFF7個陣都無練

7以前既上古時代RPG都冇咩係唔難

Ff7cc都已經算新果堆啦
動作類果啲你都可以當唔洗練

就算比人屌到地底泥15音樂都係好正

係不過真係得音樂正囉

老大哥一個打哂

X個故事已經非常完整
X2我玩左10個鐘棄左，d劇情太無聊

諗返當年10都好似今日嘅15咁畀人屌到反肚，但15個系統真心好玩，故事還可以，最衰係dlc腰斬左，玩唔到完整故事

不過ff10樓主放心買啦，如果你鐘意傳統jrpg應該唔會後悔故事真心正，結局又感人

Steam版有冇暗黑召喚獸

有

岩岩買左ff9,準備玩

買，唔洗考慮咁多

why?

真

仲有杯麵

點解我FF13冇練, 但係記得打第8-9章嘅BOSS
打咗兩個鐘都只係扣咗1/3血
明明狂break再扣都好似俾蟻咬咁
之前FF系列一樣唔練都冇呢個問題出現

叫佢收收皮算啦

我都冇玩13的
10打後剩係玩左15件垃圾
10之前得8未玩
有時可能自己練左自己唔知
因為隨機遇怪
你行多兩圍已經係幫自己練左
記得ff7中間開始出啲小怪係龍已經打到好吃力
冇水冇mp卡哂關

推薦15都唔推薦9

打完omega最終boss了

但係競技場D稱霸boss、黑暗召喚獸又唔夠力打

避雷200次又成日失手

搞到遊戲進度卡左係度

唔通真係要開ff10-2黎玩

Ff9係隱世佳作黎

10係必玩 10-2用黎補個happy end可以唔玩

拎左斬魔刀基本上玩撚曬
俾d錢佢就黑暗召喚獸都一刀秒

Ff10好玩同真係好多小遊戲玩

以前D Game真係要刷下level先玩到落去

10好玩呀
我仲記得0秒完成陸行雞賽跑的果種喜悅

點會呀，當年幾多人為左隻10出ps2，而且個結局都係好評居多，yuna又受歡迎（除左ff7既角色仲有邊個去到佢咁受歡迎），淨係劇情同人設都屌打晒15啦

15除左主角比人話似佐助我就未聽過有咩好評，成班gay佬，故事又悶，戰鬥系統垃圾到飛起（我計初版未有得換人嗰時，主角飛雷神到尾，唔好同我講咁都叫好玩，ff7re至少有得比你換角用，個個角色都唔同）

水都更加比人插到上天花板

基本上13同15都係糞作，兩隻個劇情都係屎，就算你頂得順個戰鬥系統佢地都唔可以稱之為佳作，而且講戰鬥12嗰種系統先叫做好玩，13同15都係無乜變化可言

重玩過10次左右
希望有remake

其實打完人之後少啲疆直比我避得開啲攻擊係咪咁難
佢啲疆直搞到我放棄禁閃著套無敵甲爆機算

補返主角無拉拉果十年未？

算啦
搞remake我驚整到變屎咁

Ff7好好j喎

次次一講15都話gay佬去遊行,亡國重有心情遊山玩水
現實咪又係成班男人玩遊戲
有冇同打機班好友話一齊玩成件事好gay呀

咁事實佢劇情個氣氛係唔掂，再加上4條仔咪更差咁解，ff13個劇情都係唔知做乜鳩

是實就係近3集ff個劇情都唔太掂，係12個遊戲系統好玩先還好

我都希望ff10有remake,佢個故事條橋算複雜，可以寫詳細d，將d重要情報例如歷史真相，jecht點去spira加返入主線，而唔係變左bonus。同埋角色可以刻畫多d。最重要希望洗走2同小說黑歷史

FF12個故事都虎頭蛇尾啦，事實上係FF10 之後既編劇都唔掂，
甚至乎連表達一個完整故事都做唔到。

Ff13-3 先叫做正常，其他2隻係垃圾

Ff13-3地圖縮水又限你爆機時間都唔係好正常重要得雷光用,一個救全宇宙

ffx 玩完喊死

Ff10放心玩 但係想佢remake真心係ff8
只要改過個on9系統 其實幾好玩

利申 女主同樣係雞係公廁

dllm 水球好撚難玩
玩左成日卡撚左第一場

有公式 左閘 引人 比翼 落底傳中射

10個入面有9個話ff7故事好嘅人,
都係因為當年睇完套cg Advent Children 之後咩都睇唔明但係做左fanboy
跟本冇玩過ps1個隻

FF10ザナルカンドにて嘅位置好難取代度
佢令到FF10由中段開始嘅敍事方式帶到更高嘅層次

哈哈哈哈哈

正傳故事可以叫中規中矩安全牌啦

反而我覺得最多係果D PSP玩過CCFF7 入坑果D
CCFF7故事係好

呢隻我最愛
當年PS 打到最後一隻碟卡關

拉

8升LV D怪會跟住升LV
隻臭臭 100LV勁撚到 1入場快過D角色行動之後即上全狀態

FF10 BGM聽改編定原版好?啱啱玩

玩完唔係好明個故事
男主角唔係真人咁所謂既佢老豆反而係真人？

原版啦 原汁原味

有緞帶點會怕臭臭？

一直唔知8緞帶 點有

要靠PDA小遊戲
電腦版應該有果個小遊戲

傳統日本直線式RPG
遊戲性麻麻但劇情同音樂滿分
玩10好喇唔好玩10-2，徙晒個故仔